[皇家特工]Kingsman: The Golden Circle集中討論區

等左十世終於上啦
不過前晚英國首映毀譽參半

等左好耐
第一集真係好正

Trailer:

Eggsy都仲係同瑞典公主拍緊拖

希望聽日唔會失望 睇review既title好似失色左唔少

聽日放工睇

聽晚同女朋友睇

眼鏡妹正左咁多

聽晚IMAX

Roxy?
之前喺facebook睇相有人話佢會死

見人講話Channing Tatum得幾分鐘戲份

其實trailer見黎見去都係eggsy，merlin同harry冇roxy，我諗都係集中喺kingsman方面
咁多星其實好難每個都咁多戲份

但marketing好誤導

外國叫好d啦起碼係taron egerton排頭，香港d電影介紹網真係夠膽死放佢喺勁後，明明佢先係主角

酒吧教訓流氓
教堂血殺

colin firth先係主角

我覺得係eggsy 成套戲都係以佢為中心
不過colin著西裝真係

已睇，唔好抱咁大期望

仆街啦，imax 得3D
焗住睇3D

已經唔敢有期望

好似周圍都係3d

叫合格啦

合格既前提係唔拎第一集黎比?

第一集咁正 如果第二集去唔嗰個level我會好失望

諗緊睇唔睇mx4d好

其實見到大堆頭已經好不安

merlin
唱住country road果part真係好型

Kingsman 第一集係高分。
Kickass 第二集叫唔合格

有無彩蛋

同第一集差好遠
有d無聊

仲睇唔睇好

冇

Roxy太快死

我等到最後
你早啲覆我我可以慳返幾分鐘

我都係剛剛等完先知 不過首歌都幾抵聽

早場is ok

如果同上集去比就真係有比較既，但都叫做尚可

同上集比係差d,但獨立睇係中上作 btw,如果trailer 無講師父無死會正好多

Colin Firth冇一醒番就屈機，俾人打柒，呢個位正

咁其實佢返到最佳未

最尾打狗仔同whiskey嘅狀態應該好接近啦，射術同體術都有

今晚睇

Harry都返得出黎
下集roxy都一樣得

星期日睇

有無下集先
不過今集爆頭可以唔死已經好勉強
如果炸到咁都返到生就真係

一陣去睇4D版

roxy

有d浪費了龍舌蘭，仲諗住會同益仔有多d火花睇下

睇trailer見到佢個名出咁後都知戲份唔會多

覺得總統無做錯
吸毒d撚樣應該由得佢地死
救佢地完全浪費人力物力

總統副手吸完毒仲可以留職
簡直係笑話

全套戲最好睇就係梅林唱歌個幕

評分：4/10

大愛撚當道嘛

睇完
估唔到prince oberyn仲多戲份過channing tatum

唔拎第一集黎比其實算唔錯，好笑得黎冇咩悶場，同埋好多位同第一集互相呼應
但係同第一集真係冇得比，第一集真係令人眼前一亮覺得好有kingsman自己既風格，但係今集就係一套普通動作特工片

今晚去睇
本身極鐘意呢個導演d風格

要講既一定得既因為roxy有避，求其話佢屋企有shelter只係驚係內鬼做先冇出黎都叫講得通
Eggsy話both嗰陣roxy個無奈笑容真係 有個又靚又叻既女仔喺身邊都要同個老女人埋單，搞錯呀

Roxy真係好靚女

今集有無一d深刻場面？
好似上集教堂個到咁

岩岩睇完
同大家意見差不多，同第一集比一定輸，始終無左第一次果種新鮮感。但我認為都係中上級動作片

不過睇完無咩滿足感，有啲空虛 一來死好多人，二來 Kingsman 好似變左細粒野要 Statesman 照咁，三來 Eggsy 結左婚應該唔再做特工？

最後 harry 講果段野，加埋龍舌蘭著哂老西，係咪暗示緊如果有第三集就龍舌蘭擔正？

我覺得都仲有上集風格，或者話其中一啲原素，不過入面無咩新野，都係做返上集果啲

是冇的

維持到我已經好滿足
d動作 畫面 鏡頭都好有個人風格

仆街 睇完覺得julianne moore幾正

都好流暢
要挑剔就係bgm太大聲

1. Eggsy又會咁大意連charlie隻手都冇為意就走左去 雖然佢嗰時係心急返去，但係作為一個都出左三次任務既agent(睇剪報)佢唔應該咁大意，而且又會咁容易比人就hack左入去 間接害死kingsman同jb
2. Charlie又會咁易入到golden circle而成功說服到poppy去鏟除kingsman，呢點唔係好說服到我，而且charlie睇落深受重用，一個ceo打滾左咁耐身邊竟然得個識左唔夠一年既左右手都幾慘
3. 第一集最尾eggsy明明叫阿媽同佢住，今集完全冇左回事

暫時淨係諗到三點覺得唔多合理 不過撇除劇情走向流於平庸，套戲冇冷場多笑位節奏流暢，打戲好睇又多新既gadgets(除左個gel太屈機我唔係好接受到)，以popcorn movie黎講我認同有中上 但係期待佢會好似第一集咁破格既會好失望

Btw roxy唔死都唔會有咩發揮，今集多左咁多人，佢又真係一個agent唔可以留佢喺度做backup同阻住兩個galahad既bromance

我同fd既第一個反應都係覺得佢係煩膠老女人

但係劇情令人失望

打最後一場果段算係咁，可惜點都無教堂果段咁震撼

見到上面巴打講起我都想講

屌你 final boss 講到咁撚勁，但個基地廢過上集 boss 果個好多，個反骨仔都唔係女秘書果皮

教堂群p梗係好睇 今集一開始飛車都好睇

數埋都唔夠唔夠廿個實q 可能boss對基地既隱蔽程度同兩隻濕鳩機械狗好有信心啦

連人都少好多，上套起碼真係俾到人一隊army嘅感覺

意大利個lab仲多人過基地呀陰公

仲有一樣，上集其中一樣有人讚嘅係佢有啲破格位唔似傳統特工片，例如 big boss 一槍啪左 harry，開放公主比佢玩後門 etc
今集就無哂呢啲野，全部大路劇情

都係逃不出續集冇咁掂既魔咒

今集無左果陣好重既英倫味同玩味
好多位都公式化左

買左星期六早場$45, 聽講好一般
帶住冇期望既心態入場

上集仲要不停笑鳩007，但今集就變咗007

加左美國個邊就荷里活番

Mamaday

不過如果從來無 1，大家一睇就睇 2，我諗都係讚多過彈嘅

Btw,個總統係咪串緊侵侵

同埋講boss既話valentine>>>>>>>>>>>>>>poppy
先唔討論基地保安，valentine同gazelle個角色鮮明好多，poppy無論係角色刻畫同氣勢都好弱，同樣問題都出現喺statesman agents度，唔計出場次數冇乜既champ同tequila，就算係whiskey都好單薄，得ginger ale比較完整

呢個真 期望太高先會失望

今集拎elton john玩，backstage access elton john個角色好出

唔同上集比, 今集叫幾好啦

好好似覺得上集個教堂打鬥多人鐘意，今集就加幾次咁，有d失望，無咁驚喜

睇海報以為牛仔會多d出場

開頭係使徒行者？

同上集比係無得比

單獨睇既都還可以 續集黎講算合格啦
基地得幾丁友好兒戲
上集個基地疊馬好多
奸角又係 今集只係覺得條boss係煩膠
上集nick fury會奸d

無深刻既場面 (如果要夾硬講既就係elton john果幾幕)
最尾場打鬥係刻意用教堂個style 但無咁好睇

同埋唔明點解會揾channing tatum黎做
太多budget所以要請大明星？
唯一解釋係最尾果幕會開第三集揾
channing tatum擔正
但係咪代表會無左eggsy ？
kingsman 一定要harry搭eggsy
話知你channing 幾高大有型靚仔都好

對於我呢啲入場為咗睇Harry Hart嘅人嚟講算係收貨啦

但屌你Merlin唱Take me home country road我真係喊咗出嚟

鳩估harry會變arthur，然後tequila同eggsy拍住上
個尾分明係話有第三集架啦
佢兩個對whiskey嗰幕應該係太少人無左教堂群p既震撼，對比黎講我比較鍾意開頭一路飛車一路打

Merlin嗰幕我都忍唔住喊 同埋佢想好似個agent咁出一次mission，但係eggsy踩中地雷令merlin要犧牲，完全係出師未捷身先死
Btw harry同eggsy都好好丁

仲以為個地雷唁記得重新啟動

開頭飛車打，我諗起gi joe 法國街頭戰
雖然冇教堂戰，但打鬥設計係keep 番style,
加埋音樂，有d位致敬上集
失憶，恢復哩啲位就算，而哈利弱左無可厚非酒吧果幕
可惜roxy 咁就

roxy 問個個問題

覺得 Roxy 可能會翻生，影住佢碌左落床，話佢避得切都得
可能話佢執返條命但傷殘，咁接 Merlin 個位岩岩好

Oracle

Roxy. 好似市川

其實任佢作，唔太亂黎就得。
但入面話遺憾先係值得活下去既動力

take me home country road

炸到飛起左我諗都無籍口可以下集復活啦

咁harry又復活

幾支飛彈就滅左Kingsman
最後重要話靠美國佬黎重生
我不能接受

大美國主義

入面所有密碼都好似形同虛設咁，最緊要果個密碼都好似好易到手咁

佢地d住宅都算，總部有咩可能冇防導彈系統
最尾個密碼應該係藥力一部分?

Agent變backup都好慘 eggsy又結左婚

Harry回憶返之前對住Mr. Pickle開槍
有一秒我都以為個地雷fake 點何下一刻就知Merlin想做咩
但爆完Merlin即刻入Harry Eggsy一齊打我有啲調整唔到自己丁好定喊好啊屌

其實kingsman/statesman科技咁超前點解支噴霧得一秒
唔知merlin死下一集點接替

諗起預告有句做kingsman 唔係靠衣裝武器，而係犧牲自己精神

我覺得Poppy嘅描述無之前Valentine咁扣到入個故仔入面
可能第一集教堂真係太正，第二集追唔到
between Channing Tatum啲戲份少到呢
最後一幕以為影緊Harry/ Eggsy 可能真係會搵Channing擔正但取代唔到Harry同Eggsy囉嗚啊

Detect唔到地雷已經好奇怪 支嘢仲要頂一秒
仲有下集?頂唔到啦Roxy又死埋
利申覺得Roxy唔會復活

導演講世界觀有三集
其實Statesman個setting OK

唔係detect唔到，係eggsy郁之前冇探測到個位有冇地雷
個尾好明顯係為下集鋪路

Channing擔正左都一定有eggsy既，係colin firth唔知仲打唔打得郁

長腿型到

Taron係好cheeky好charm，但係男人味真係同colin冇得比

上次主題曲比較好聽
Get ready for it

Colin

我覺得好撚好睇啦已經

但同第一集個種風格係唔同左

但成套戲零冷場 唔會令你覺得嘩完未呀

動作場面鏡頭唔錯 同上集有好大分別 但都可以接受

有無巴打覺得d歌太搶戲 好似為播而播

btw 梅林

仲有梅林唱首歌好撚好聽

同埋無深刻場面 eg上集炸頭同教堂

無睇過第一集 覺得都ok唔會悶

去party了人個西

老實講教堂嗰幕好難超越
今集最尾2打1嗰度已經唔錯
btw, 梅林

Merlin 我愛馬壯 喊到我傻

無諗過自己會睇Kingsman睇到眼濕濕Harry恢復記憶同埋梅林唱歌
公道講句其實第一集真係好難超越呢集都有好多位係映射第一集啲情節啦，超越唔到唔代表佢唔係佳作嘅

不過我覺得eggsy著晒西裝帶眼鏡又真係幾有師父風範

屌你老味原本merlin同eggsy飲完支whiskey然後哀悼果度係一個好好既洋蔥位
點撚知全場戇鳩鳩喺度大笑
笑你老母咩

諗返Elton John都幾搶眼

其實有個位想問問
點解金圈子咁神通廣大 會唔知花旗特工既存在

零冷場真係 完全唔覺有成兩個幾鐘

Kingsman都係有charlie先知呢個組織既存在
唔知statesman都唔出奇

屌好過我啦坐我前面對廢老係又笑唔係又笑

同第一集比真係差得遠
希望下集會好睇返d

最慘係以為有彩蛋可以睇多次公主個蘿友

elton john

牛仔

Whiskey

between好似話婚禮嗰場Mark Strong有拍喎 係咪啫係

個度會笑係因為merlin啱啱話完眼淚要留到做完任務先好流 下一個鏡頭就係佢大喊
屌但今集死哂啲人仲點拍落去Roxy JB Merlin

點解要寫死Merlin
難得Harry復活左諗住佢地三個可以繼續打落去架嘛

星期六去my cinema 睇imax

依家諗返上集 Valentine 同秘書真係好正

roxy應該無事

上集 亞瑟開會 圓桌唔齊人（唔計空位） 點兜

Elton john同harry
話就話harry冇拍過拖，但係kingsman訓練係包括埋色誘 唔知係咪57歲老處男

其實佢好似冇提過kingsman有幾多個特工?

鄧不利多今集係新亞瑟 但咁快死左

應該主要高級，有稱號有11個，啊頭亞瑟
下面好多新人咁

古績有個動作重覆番教堂個段

我覺得套戲已經好睇過唔少電影架啦
不過硬係覺得今集髮型無上集咁好睇

已經唔記得第一集

結尾結得好，戴介指扣返主題

今集個boss 真係冇第一集
Valentinerm咁有壓迫感

Elton John突然出黎救harry個度全場拍手笑

其實女boss嘅死法都唔似一般間諜片嘅
俾eggsy打針overdose死

仲有r演唱會飛同backstage access

最尾打威士忌個首歌好熟
有無人知咩名

美國牛仔 英國紳士 唔知下一集會唔會有新

下集打The Rock

睇完imax
第一集好睇好多

merlin

如果玩套索玩耐啲就好 啲動作唔錯

要返英國紳士就得架啦，我唔貪心

仲要配首rocket man

上次啊V諗住用晶片控制所有人，點知反比MERLIN利用爆人頭
今次差唔多，MERLIN研究過毒品，利用佢控制女boss講PASSWORD

今次冇咁重玩味，現實多少少

重有飛吻

岩岩睇完 一開頭好精彩

Darling

想問有無人睇咗3D版？效果如何？

仲煩惱緊去得福睇3D Atoms定The Grand 2D Atmos版

真係無乜記憶點
酒吧用套索同鞭係幾好睇既
但都係同第一集無得比
不過無乜悶場
都算佳作既

我覺得開頭個段睇3D應該好正

利申：睇2D

我都係咁諗 為死而死

今集英倫味重唔重？

睇imax覺得2d夠啦

啱啱睇完。
同第一集比，我當佢合格
但又影帝又影后，本來以為一齊搶鏡。
點知最搶鏡既係Elton John

唔知點解覺得佢個第三集可有可無
如果真係拍既我希望多返啲英倫味
我想睇西裝西裝同西裝

BTW尻估：
Roxy復活1賠2
Merlin復活1賠5
兩個復活1賠8
個人希望兩個都冇死super!

Merlin唱完country roqd引爆地雷算啦
不過第一集珠玉在前好難冇比較

Roxy再出黎應該係冇死多過復活
Merlin炸到咁好難返生

但係好為死而死
明明EGGSY拎住支野掃地雷
下一秒就中左

個鬍鬚佬FLASHBACK我以為POPPY係佢條女

Elton John

Harry返黎好開心 轉個頭Merlin死左又好傷心 點解唔可以好地地三人行
Btw both;)果下roxy個苦笑

上集好睇過今集好多

第一集好睇d

Roxy

Merlin死真係夾硬左啲
原本以為係隻兵禁左制閂左地雷 merlin唔知
佢地行到過去你眼望我眼之後就打返場
點知真係死左
屌 我好撚鐘意merlin架

Roxy 第一集最後3強被迷暈都係挨落Eggsy到

原來呢集係個瑞典國王嘅遺作

睇完
的確無上一集的驚艷
但Elton John 好撚搶
Channing Tatum 淪為大茄

我都覺 好撚煽情
為死而死咁

我都以為係

Elton John 好撚搶

公主好靚女

Elton John 1打3 飛起個幕,BGM應該播chicken attack

可能鋪排第三套
今套連harry 既重要性都淡化左。如果有第三套，應該係tequila + eggsy，唔洗兩個高級綠葉

我都覺係舖第三集既
Merlin roxy 成個kingsman死剩harry同eggsy
似想清走哂啲舊角
下集係咪要改名做statesman

Golden circle

攪拌機

估唔到咁多roxy fans
真心覺得Merlin 死好多餘

岩岩睇完

個公主

Roxy

merlin country road果度堅正

用左個掃雷器都可以踩到雷

merlin係咪簽唔到拍第三集要整死佢
光頭著埋件冷衫好有型

roxy

btw 新加坡睇所以意大利山頂嗰段講新加坡全場笑

唔係新加坡人都笑啦
頂佢邊忽似asian

eggsy結左婚仲點做kingsman

都未計佢仲做埋公眾人物

今集boss個玩味其實仲重個上一集

Julianne Moore

我覺得佢可以再癲d

好多人係隊草啫

始終colin firth都老，再咁打一陣整親就手尾長
但係harry+eggsy既chemistry係無可取替

突然諗起harry喺意大利飛針失敗之後重複Harry hart.. Super spy，好少見佢軟弱既一面

kingsman不嬲都係sell反傳統

你覺得有主角光環既角色佢毫不猶豫將佢寫死

Senior Junior果part都好好笑

我諗某程度上佢既身份都係一個優勢? 例如第一集面對valentine咁，真係需要個有返咁上下地位既身份，而且係真既更加唔會令人懷疑，同埋唔係唔可以偽裝既姐
不過國王比唔比佢做咁危險既工作先係問題

應該話係咪真係一路瞞到落去

咁mark strong都係差唔多既 細colin firth兩年
但下集應該都係最後一集 竟然merlin走唔到最後
好sad

中段harry好似講過做kingsman要孤獨終老？
eggsy之後話佢犯左規

下集邊個幫佢地hack野

都冇晒人，仲講咩規矩

荷爾芭莉

講真kingsman, stateman呢d組織真係好ff

全世界政府都唔知佢地存在
互相都唔知對方存在咁多年
邊有可能架

做左威士忌喇

HARRY自己係孤獨咋
eggsy老豆都生左eggsy啦
雖然eggsy老豆未算正式入左KINGSMAN
eggsy話佢犯左規係話HARRY而家唔係乜都無
佢仲有eggsy呀?

呢個世界觀根本就係FF

Eggsy提到自己有女朋友犯規先，之後Harry話自己從來都冇拍過拖冇社交，以為自己要死既時候先發現自己身邊冇一個會牽掛既人

咁真係唔知佢話犯咩規
有bug?

Eggsy講完自己有女朋友之後下一句咪話我知道咁樣係犯左kingsman既規矩，明顯係話有一段relationship已經係犯規(我記得有句類似既野但唔肯定佢exactly講咩)
至於佢老豆一開始已經有老婆，但係一日未真正選中都未洗斬纜啦

同意
咁即係話其實eggsy點都係冇左個老豆

roxy完美示範咩叫立flag秒殺

Kingsman 3 海報流出

我只係最想知其實果餐飯之後點收科

Put the fuck down

狗都要死
意大利嗰度我想睇eggsy滑雪

套戲中上
但有無人同我一樣抱太大期望
令到變成失望
成套戲我不停期待有第一集咁華麗嘅結尾
但今套最後奸角結尾比較一般

唔計亞瑟 梅林 應該係11

第一集開悼念會 唔計死左既藍斯洛特，係少左兩個人

Roxy教Eggsy氹公主一家，好sad

突然諗起
個呢架嗰頭生日嗰頭幫eggsy睇JB而死

Merlin唔係agent

大部分人都係

Both之後無奈一笑
Roxy又叻又青春又靚又有波，點都好過tilde個老女人啦
最多冇得屌屎忽姐

另外Channing Tatum嘅表演太少
總統同牛仔嘅想法我又唔覺得有咩問題
班友吸毒自己攞嚟
整體動作故事設計我覺得唔夠心思
玩味都太集中係搞笑
如果唔同第一集比較係佳作

第一集最唔想反傳統嘅位就係將roxy安排做純粹係出生入死嘅戰友

音樂節個part
個腦馬上想起西九音樂節

大茄啊 Channing Tatum

明影射Donald Trump

其實merlin揀完把刀都無用過，是咪伏筆

以為公主係ons點知要埋單

美國佬最後嗰段人生故事爛到....
我寧願佢是但講句我一早比人收買左好過

咪證明左一個再資深既特工都會為情所困感情用事
算唔算解釋到點解kingsman要禁止有另一半

有用，斬開啲樹同草，忍左堆門衛過來一鑊熟

引*

俾Channing Tatum一打二算係咁

反傳統只限第一集
見佢收得好 colin firth又受歡迎
爆頭死都要翻生
佢兜得好唔好呢就見仁見智喇

但佢唔係咩大奸大惡
好似要格硬寫個人生故事黑化佢
但最尾講到佢好似十惡不赦咁又碎佢屍

咁我覺得佢本身冇影中槍之後都係睇反應為下集鋪路既
Btw唔覺得今集反傳統

刀片女實力應該最高，唯一有要苦戰先贏嘅感覺

好慘 呢個任務入面角色就係做炮灰

我覺得原則問題點都好過做內鬼
碎屍應該係導演風格想整個爆d既位姐，如果唔係用鞋尖既刀ko佢咪算

一路都覺得係贏得-6 大家一招定輸贏，如果唔係eggsy兩掌點對佢對刀鋒

Poppy Delevingne好撚正
好想屌爆佢個閪

有無人覺得成套戲最型係牛仔鬍鬚佬
其實佢都係唔想有人好似佢屋企人咁俾人害死先阻止 就咁俾人掉落攪肉機真係覺得佢幾慘

鞋尖刀唔知有冇補給番，一開波飛左去司機條頸到就無出現

衰在阻止兩師徒完成任務

我估唔用鞋底尖係廢事同第一集咁似姐 不過真係估唔到要丟佢去碎肉機咁慘
屍都無埋 得返啲肉碎

抱住睇搞笑動作片嘅心態入去睇，搞到覺得有啲悶 主要係劇情拖太耐同埋啲動作戲唔算好特別，去到中後段靠啲聲效先投入到

Eggsy個啊妹失蹤了

咁講返其實第一集堆比人爆頭既人都好慘

鏡頭處理變左放煙花

仲有說好了要同阿媽住都冇左回事

個班官諗住自己可以獨活 係抵死
但牛仔都係覺得班吸毒者死有餘辜先阻止佢地 事實上班吸毒者真係犯左法
正常黎講都係要坐監 甚至死刑
不過kingsman職責就係要救世界 擋佢者死

老實講 話牛仔賭錢賭到破產 收左錢做總統25我會覺得碎左屍都無咁慘

雙影帝雙影后，個cast咁勁

如果多d Poppy同Kingsman 之間鬥智試探會仲好
好似第一集咁Valentine請Galahad食M記咁

John 唔係話butt stage access 咩

Bsckstage呢家野唔洗講到咁白既

結婚,阿媽好似有出現，唔sure

有幾多個男人真係做到問女朋友比唔比屌第二條女

阿媽有出啊，樓上位巴打係講第一集結局eggsy話帶阿媽一齊住

you are fucking crazy

好期待下一集

我都覺得好可惜 就咁俾人掉左落碎肉機
因為套戲都安排左兩show off戲份俾佢
真係以為佢會係類似復仇者咁時不時出黎幫手
酒吧玩套索
雪山玩雙鎗
真係型到出水

牛仔打法好撚正
無諗過死得咁慘

仲有吸毒個個牛仔
出場一打二都打得低主角佢地
無諗過戲份咁少

今集翻生Harry但死Roxy同Merlin 我寧願唔出第二集

有

去到小屋都已經確定佢係二五仔

認同佢個人生故事個位做得唔係幾好
其實佢個原因都好正路 但可以前面鋪多少少伏筆 而唔係gingerbeer無啦啦拎張相出黎咁樣

其實成個statesman都冇咩鋪墊過

最後牛仔加入左王家特工
下集會唔會多d 戲份呢

lm

最正都係第一集教堂
不可取代

感覺上ROXY好似無死
雖然俾飛彈炸都唔死好屈機
但HARRY爆頭都唔死我就覺得無咩係無可能。

ROXY係咁多個俾飛彈炸唯一一個有動作
希望唔是我FF多左

炸到穿埋地底喎
我都唔想佢死 不過咁都執番條命我寧願佢唔出第三集

其實今集有個深度位係poppy有講明明糖禍害大過毒品，但政府就淨係禁毒。導演訪問果時有講佢睇資料果陣見到美國酒商每年俾勁多錢去阻止毒品合法化，所以諗到呢個故仔。

結果睇完戲都仲會話班人係抵死...

呢個雖然刻劃得未夠細緻
但有意思

可能有裝備,果度話晒基地(?)黎

下集會唔會係卓靈泰坦做主角？

大家睇IMAX 3D定4DX版
15 16中

哥連費夫人氣太高，所以夾硬翻生佢，
但梅林又唔知點解要夾硬整死佢，仲之好多夾硬位

Merlin就算返生都好，應該係冇左對腳咁出返來
只可做後勤工作
Roxy一定未死

其實套戲連超能膠同擺入閪嘅追蹤器都有，Roxy 同 Merlin 唔死都唔出奇

今集見到兩師徒同時上陣殺敵好爽

把遮同個喼

Poppy條線好似就唔到檔期分開拍咁

本身fox都同lionsgate爭人啦

Merlin本身炸唔死whiskey都一定會補刀啦
Roxy就唔知啦

今集d動作場面真係睇到

我個人黎講 酒煙毒根本都唔應該合法化 三樣野都係會害埋使用者隔離既人 食糖食又唔會害埋其他人
照咁講碎肉牛仔既故事可能就係同poppy既諗法做左個對比，牛仔覺得毒品係害人之餘對無辜既人都有害，poppy就覺得糖比毒品禍害更大但毒品竟然仲係犯法 ?
不過statesman成team角色形象都唔夠鮮明，咁樣硬插碎肉牛仔段故令佢做左25好似有啲薄弱，可能時間太少講唔到咁多野
不過今集poppy條線我都覺得有啲薄弱
唔知點講 硬係覺得無上一集個boss咁扣緊成條主線

其實poppy好直接咁同charlie講左搞咁多大龍鳳係為左可以光明正大咁出黎做生意 無論係為名氣，為左出返城市生活，定係覺得煙酒合法而毒品唔合法既不公
其實今集新角色既形象都唔夠鮮明

好笑？ 睇到想哭呀

Country Road~~take me home~~

馬修導演拍出黎d動作真係好有個人特色
好撚爽

kingsman 2 版本首country road youtube有得聽未

我反而投入唔到
好煽情及刻意

可能佢覺得呢個係感動位
但我覺得好多餘 仲要整死左梅林

唔係感動位
係啲惡搞悲狀英雄sacrifice嘅橋段
以前啲cliche 戲好興咁樣播晒音樂狀裂死

好希望merlin 復活
光頭勁型

呢套垃圾點解廣告谷咁勁

上集呢個scene拍得太完美，今集搵唔返呢個感覺

yes

你個名

著全套老西都好型棍

個喼係咪抄殺手三部曲個結他

上集睇colin firth呢幕屌打全場,
下一幕就被爆頭死果下反差真係正到呢

今集就真係冇呢d反高潮位,
總之就係大路劇情, 打下笑下就完左

上集傑作, 今集最多叫出色

利申: 勁迷colin firth

尋晚睇咗IMAX版 好正

今集真係差過上集，有啲失望
不過個個都好型，eggsy harry oberyn
harry想重演酒吧manners maketh man但fail嗰下好心噏

似係，人地就結他箱機槍同結他箱火箭炮

尾段打繩佬嗰首背景歌咩名?

whisky solo果段fing雙槍殺人好撚似wanted玩槍子彈轉彎咁 加埋prince oberyn好撚型

單眼超好似badass啲

哇屌!!!! 勁型

我後而鐘意呀咩乸出場套衫

身型好著老西真係冇得輸

同上集比係有d失色
但我都係覺得好好睇

二刷完加左少少分。

牛仔+間諜設計得唔夠好。

上集兩set惡趣味係幾正。
今集我覺得over左。兩個位直程想嘔。扣左好多分

但酒吧對比柒化果到幾正
打鬥依然係

然後有無人知最後係咪指呢兩集係開成個系列序章？

係就正

下集搵c朗來拍就爽

第三集就應該出硬架啦 睇維基講個導演話如果收得好落實開第三集既話 最快十至十二個禮拜就會拍完
如果係開成個系列序章希望係唔好越拍越差就好

希望第三集會有返第一集既風格
但係taron都就廿八，好難再行死𡃁仔路線，colin就成五十七

其實呢集既風格同第一集已經一樣啦
只不過係無新野姐
利申:覺得今集好正 由其一開頭車戰

妖 大boss係Charlie同個2隻機械狗， stateman條友on99簡直唔想提
唯一好睇係Harry同Eggsy 腐女表示大滿足
Elton John真係好q煩

屌 我唔要Channing 佢個樣好L蠢 第三集唔好比佢擔正 唔係我擺睇
Btw Merlin Roxy JB

其實charlie都幾撚勁
不過無左隻機械手得返一成功力

呢集個走向係典型特工片 完全冇第一集既反傳統

其實第一集佢兩個好似冇真係係打過 不過有次射擊訓練eggsy明顯贏左charlie
Elton john我覺得幾出幾正喎 出場唔多但係好關鍵

不過認同開頭飛車戰好正

有機械手既整理應該好抽過上集個女秘書
可以壓住主角黎打

漂移個part

佢係唯一Boss 開頭打戲好好睇 應該係上一集太精彩 今集幾正都覺得普普通通咁

上集gazelle都係㩒住eggsy黎打，係1on1中毒死
Charlie明顯係靠機械臂，一冇左隻手臂eggsy就屈佢機

eggsy 走唔甩架啦
係睇佢膽拖邊個

elton 有驚喜啦

Channing一挑二秒殺主角佢地係咩玩法

喺英國睇左 merlin

真係想知點解有人覺得今集正

單睇今集，算係好嘅popcorn movie,但都只係popcorn movie，唔似上集咁正

Channing啦，雖然我唔想
Harry最正路應該係接arthur個位

正既前提係唔同上集比

Elton John 一打三,又救第一男配,戲份好重

今集好睇wor

唔覺差過一集

只不過係冇咁新鮮姐

JB

呢幾個演員拍唔到咪拍下一代Kingsman，一係拍Statesman。再唔係拍Colin後生果時D野
當Spy片，特工片咁延續落去囉。
反正又無咩局限，其實比John Wick發揮更大

導演話可以拍電視，其實世界觀可以講多D

Statesman中文點譯好 又乜乜特工

花旗特工

而家都係講到英美姐
敵方萬能KEY 德／俄 都未用

KingsmanStatesman成百幾年歷史

其實有冇畫面有cut到？
好似唔夠血腥

其實夠

睇完
雖然玩返上集內容但故事都唔錯
打鬧鏡頭睇得超過癮
Overall我覺得比上集好少少
不過唔好下集玩返一樣既野就得

Btw 其實今集毒品題材係幾值得深思

真係拍電視劇既話正呀

下集打German

所以決定當系列拍落去係有前景。

幾時到中國
夠神秘又老字號
一諗起有可能有景甜就好撚興奮

乜撚野景甜

有景甜就等於垃圾

睇下Pacific rim2

整體黎講幾好睇

掉佢落碎肉機入面。

好似動畫新角色出場嘅戰鬥力倍增咁，再打eggsy應該都係打和

Merlin果時拎左把大刀 希望第三集會出現之後講番係斬左自己隻腳彈開左啦

下集睇怕都係佢兩個各有性格
合作唔到. 狗咬狗骨
最後變返friend 子

好中意最後eggsy同harry打牛仔佬 好刺激

可唔可以理解成佢兩個仲hangover緊 不過eggsy其實都係去到入kingsman先受正規訓練，反而我記得roxy以前已經受過military training

佢掉左把刀喎

d動作華麗到

點解roxy會死

第1集有提過eggsy本身係海軍,成積表現重要好好
只係老母唔鍾意先退役

佢冇完成訓練架，去到中途就quit左

見第二集攪成咁真係O晒嘴，d劇情兒戲到，線索唔駛點查，自然會有個 hint 出現。放阿Sir 入去想點 !? 我唔想睇大姑媽歌舞攪笑片，我要番上集型格特務片。

你老味成套我最鍾意條女同梅林

我建議睇第二集不如去睇保鑣救殺手

王家好睇好多

套野係無第一集咁正

但使唔使踩套野去到咁 真係唔明

爽片黎講 保鑣救殺手係爽好多
今集kingsman2係大路劇情片 係無上集打得咁爽

保鑣救殺手得個講字 成套戲勁l嘈

kingsman爽好多囉

聽到首take me home就諗起elizabeth shaw

今朝睇左 終於入得黎
同第一集好唔同 依然好正

聽個台灣youtuber講話statesman下集可以變反派，係嘅話今集咁難睇係解釋到

今集保持到個人風格，但唔可以一成不變

巴打幾時開the gifted 討論區？

statesman哩樣新野接受到，幾有趣，只係未深入

未有時間，或者其他人開

X2，你話好唔好笑都可以嘈下，但係論打kingsman點會差過hitman

保鑣係唔差，但娛樂姓同呢套冇得比

為咗睇呢集而重溫咗第一集，個煙花scene真係好洗腦

呢集都拍得相當唔錯，但係威士忌叛變冇啲鋪墊
Harry雪山話佢係間諜就真係間諜
等我仲以為Harry先係真正嘅無間道
結果

其實威士忌都唔係間諜

都係25

估唔到prince Oberon多戲份過chaning tatum

有無narcos巴打見到威士忌覺得好驚喜

係唔係得我一個覺得個總統完全冇撚做錯到

點解

果班吸毒既仆街點解要救

有殺錯無放過

我覺得佢好撚醒

包括副總統在內的其他好人呢？
龍舌蘭酒

其實一早知有佢份，只係冇諗過咁重戲份

Same here 中左毒就訓到完場

其實睇個時諗起佢係特朗普加杜特爾特

下集我估無 eggsy，轉晒美國人女 whisky + tequila

男 whisky 原來係 game of thrones 做 Oberyn Martell 果個，真係好型。

Kingsman應該點都會留低

總統係態度有錯，但點考慮我係讚成唔理佢。
1.毒販提出既毒品合法化對社會上造成破壞更大。
2.為左救果班［好人］而令一大班［敗類］繼續生存。

咩都唔做做到種族清洗除左冷血少少有咩問題？

導演話有計劃拍Statesman

diu 咁唔會睇 就係頂唔順個d美國style先睇kingsman

冇eggsy真係唔會睇

最後一集換走就唔掂，冇左個化學反應，所以唔會冇
eggsy +harry +龍舌蘭主力
暴風女神+謝夫
我諗緊新亞瑟會唔會再揾英國老戲骨做
第一集米高堅，今次鄧不利多，下次不如揾磁力王

掉人入碎肉機諗到力王

入碎肉機點解無血彈出？

佢勁到會隔左d衫淨係絞d肉出黎
無血都好正常啦

英倫風咁煞食點會自拆招牌轉晒statesman班人

如果下集又玩翻生，大家可以blacklist呢套

其實由頭到尾都冇證實roxy真係死左
有eggsy又有harry好難skip

索性每集翻生一個人算

如果sell BL就一係全女角，又要寫死寫衰女角不如咪撚拍
上集公主明明係好有性格寧死不屈嗰種，今集成個人變到好煩膠白癡想點
又無啦啦搞咩子宮追蹤器又冇啦啦炸死、碎死D人，以為睇錯燒生套肉蒲團

我心愛既梅林成個爆開左 死撚左呀

求第1集link

屌 google都唔識學咩人上網睇老翻

Harry就先係名符其實翻生，其實如果話佢副眼鏡可以防彈我都接受，但係美國佬嘅超能膠真係過份咗

Roxy就無見屍體

Merlin

有聲

當時爆頭有血架喎 防彈仲有埋血包？

力王好睇過呢套

今日睇完
Elton John 仲多戲份過Channing Tatum 係咩玩法

特登望返個幕，又真係有血
咁都係用返超能膠算

上隻奸角咁醒，點會唔確保harry死左先走 係今集先開始反智

原本以為係老撚套話harry有兄弟或者替身咁樣帶返佢出現，點知佢吹咁大話死唔去

兄弟諗起00個Lockon

話時話有冇人同我一樣覺得夾硬要harry恢復記憶扼殺咗佢做昆蟲學家嘅夢想

我有google過
但係全部都大陸地區限制

我都係唔識先問啫
咁都要屌

sor9y

dytt
中毒與否就睇你造化

希望無下集

再拍有爛片味

呢集都算差

大鴨同台灣一一六冇咩

Valentine怕血架

projectile

所以今集咪冇咁好lor 自己攞來
見到Channing Tatum就嬲 on99咁

其實佢做昆蟲學家個夢想一直都喺度，唔會因為佢恢復左記憶就消失架喎

力王致敬片

睇返啦

valentine問佢係咪死左，刀片女講左句，爆頭好難唔死先走架

做返kingsman已經冇得好似佢係病房咁全神貫注研究昆蟲
同埋佢自己都話想去跟國際知名嘅博士學習

最好就係拍一套Harry前傳睇下佢當年點解會放棄

最後同屁眼公主結婚

結果就真係無死
當年睇到呢句已經feel到唔對路
諗住等佢結局出嚟救世界，點知一等就等咗兩年

臨尾Eggsy結婚有個位係見到班賓客, 有個shot影住個女仔唔係Roxy咩? 定係我睇錯

我都想問佢係乜水，但一定唔係 roxy

係咪佢老母靚左你認唔到

的確係佢老母嚟

Roxy
Best agent or best friend
both

原來套戲有佢份

第一集好好睇
記得爆頭個度笑到痴線

英國落難 要美國救佢
好現實

淨係臨尾婚禮有
個妹就唔見

原來係老母

其實反而覺得係串美國
最後幫到世界都係Kingsman，先係真英雄
美國總統係小人

Merlin扑穿酒桶個度笑到仆街
好萌

merlin 啊
今日睇完,岩岩番到屋企就係咁聽country road

下集一定唔會踢走eggsy+ harry先啦
結局咪影左龍舌蘭著哂老西行入kingsman間舖仔
應該就係調去英國同eggsy拍住上

覺得roxy冇死到
Merlin 睇到眼濕濕

見到julianne moore同colin firth個段我諗起A single man

每個國家既特務都係用佢地當地既名物做組織既表面 英國西裝 美國就酒
如果下集係法國特務 俄國特務會係咩呢

法式甜品舖 俄羅斯娃娃舖

仲以為佢地有人叫返Lancelot

法國白旗

香港特務有豬肉佬賣菜仔，金牙佬大波妹係咪特務？

法國特務應該以紅酒和鮮花店做表面
俄羅斯特務以麵包店
德國特務以肉店為掩護

睇返第一集 原來eggsy同個公主咁樣就一齊咗

下集應該講點樣rebuild返kingsman

more than a kiss
go in the asshole

第一次就玩齊兩個窿

主角條女係咪第一集比人捉左中後段同主角講救完世界可以玩屎忽個條女？

係，瑞典公主

突然諗起唔通下集就係去瑞典打

其實都好難
冇左個tech guy，agent又死晒咁滯

襯未爛晒收手啦

唔捨得但係驚佢會愈做愈爛
下年taron擔正做robin hood，好期待

個條女Agent就咁炸死左？
我屌你呀 仲諗住入場J佢點知出得一兩下死左

我堅信Roxy無死到

一句Shit就無再出場

岩岩睇維基睇到 原來roxy個角色 emma watson有份casting
好彩emma無中

呢套正垃圾
睇戰狼2都好過佢

佢ed大牌都要去casting

Newcomer Sophie Cookson Beats Out Emma Watson For Secret Service

出名姐 都要casting既 唔係咁鐘意佢做戲 真係好彩無中

有冇人覺得開頭同最尾兩幕攪肉機好噁心
睇完冇乜胃口 唔想食肉碎同漢堡

搭單問句 第一集會唔會都有呢啲鏡頭同埋手指探閪?
同女朋友睇到呢啲位好尷尬

第一集無咁痴線既 最過火都係彩蛋玩後門

點解佢咁揸槍？ 第一部有冇講？

有講
支槍有兩個槍口，所以有兩個trigger
一個for手槍，另一個for散彈

現實版，可以見到兩個trigger

我覺得valentine個角色好有趣喎
兇殘 但又貪生怕死 又驚血（細心既設定）
佢仲會怪eggsy點解爆哂d人個頭 話佢殺害無辜
偽善到自己都信自己係正義
反而poppy只係個煩膠

咁即係壓縮左嘅版本？
咁粒散彈咪得一粒

加上samuel l jackson個演技，perfec池

harry都話粒散彈本身都係緊急用，應該只係有好過無
同埋成套電影好似無印象佢邊度有用過

無知一問 arthur上集唔係變節俾eggsy殺咗？

睇到有啲傷感
最衰係Eggsy條on9仔有掃雷器都踩中地雷

今集arthur另一個人嚟
我一開始眼花+遠睇都認錯以為係Michael Caine

Merlin其實無必要死呀
佢哋打完boss再返嚟救佢都得呀

今集係佢
[img]
[/img]

係校長呀

係愛呀Eggsy

睇緊mr porter賣 Kingsman 啲產品

都唔知點解要整死佢

屌閪channing tatum 訓足全集但可以係poster咁大個位比佢企

重睇緊第一集 J緊梅林 光頭真係好撚型
同埋睇睇下roxy又有幾分似龍母

梅林有冇機會救得番

梅林

經過爆頭唔死，我覺得哩個世界冇嘢冇可能

呢個gift set好型
當時出個陣無留意過 而家都唔知有冇得買

Valentine 口窒窒都係 Samuel Jackson 拍第一個鏡頭建議加入去

今集D音效唔多掂

假藥無人機D CG
仲有D人係體育館D CG

唔知係我睇個間戲院問題定點
明明配樂唔錯但好嘈好拆

其實成套野最正係roxy（係咪咁串？）
咁就瓜左

我認錯係geoffrey rush

今集harry好慘
又比人打又比狗追 真係辛苦曬Colin (有替身都係咁話
比返有威嚴又霸氣嘅harry hart我阿
雖然我知個主角重點變左eggsy 但我都係覺得有埋merlin係到先可以叫做kinsman
我唔要睇statesman阿

兩個鐘睇得好爽皮 睇完覺得好空虛

便秘三個星期終於痾得出嗰度笑死

劈左草

咁快已經有bt 仲要唔係偷拍
不過爽片係要入場先感受到個爽字 想入場睇多次

其實我覺得第一集個重點都係eggsy喎
導演選人真心唔錯，eggsy同roxy兩個做第一集都係新人冇點拍過戲，當時仲要有emma watson都唔揀，學樓上巴打話齋好彩唔係佢做咋

channing tatum最尾著西裝顯得好肥

有無人覺得第一集個黑人boss好垃圾，完全唔係做奸角材料，似弱智多啲，成套電影好正，但呢個boss就

黑人BOSS 你就弱智
人地叫Samuel L. Jackson 咩來頭自己搵下啦

個對鞋個底好高

第一集個boss霸氣同排場都勁poppy九條街， 屌佢poppy有導彈都可以走漏幾個agent 冇炸死，仲要無返現場check清楚，反而隻狗仔最無辜

上集個boss先正
最後見到自己比人插死
自己嘔埋出黎 笑到仆街

應該係牛仔風尖頭鞋

岩先元朗YOHO睇完
笑點係有
但劇情整體黎講完全不及上集
如果上集係套有劇情既爽片，今集就只係純粹爽片
而且角色價值觀好崩壞（對我黎講）

蘭斯洛特同亞瑟完全死得毫無意義
梅林硬要上前線送頭更加係意義不明
反派毫無魅力
純粹係販毒雖然賺好多錢但唔見得光
所以想藉合法從而令自己出名？
手下話殺就殺，對劇情推進毫無幫助
講到自己投資幾多，幾有錢
結果連個勁少少既保鏢都無
剩係靠幾隻機械狗？

角色面譜化，劇情難以自洽
就只係男主角同恩師拯救世界然後抱得美人歸
難聽講句今集將我對上集既好印象全部磨滅

我都係等John wick3算

利申：又要睇又要屌

shut up motherfucker

我睇完有搵過佢嘅資料，但我個人覺得個角色唔太適合

我相信佢未死

第一集反傳統，哩類片就係要有哩類boss
比較cult,個人風格，唔係要一般特務片007種大奸大惡。痴痴地少少搞笑既boss，SLjackson 勝任有餘

第一隻SLjackson個定位都唔係啲咩大奸大惡啲人，佢只係一個想拯救地球啲科學家

有無人覺得個總統好似影射緊

唉屌 好撚sad merlin

嚴格嚟講佢自己唔係科學家
只係奉行極端精英主義嘅有錢人一個
佢個計劃睇落就話消除人口好正啦啦啦拯救地球好正啦啦啦
但係我嗰陣睇完之後都喺度諗緊文明毀滅之後佢哋啲有錢佬有咩能力自力更生
不過雖然佢計劃係on9咗啲，呢個角色真係好有魅力

戴帽果度好慘

我建議你入場睇多次。諗清楚套戲想講啲咩

同埋佢有講點解要用機械狗

poppy係睇唔過眼其他對人體有害嘅產品都可以合法化
包括砂糖酒精之類
不過話Poppy冇魅力係真，尤其是Valentine珠玉在前，令到poppy顯得只係痴線婆一個
跟住營業額2500億，飛彈隨便射，世界各地都有實驗室製造解藥，總部豪華到爆，結果身邊啲卒仔得幾隻咁

Roxy

不過不失既一集
Btw我覺得final boss好靚 會唔會太重口味

好薯仔

有望成新一系列爛片

Julianne Moore緊係正啦

第一集要有harry先帶得起eggsy咖嘛
粗體harry真係好撚高質
幾好阿一套戲帶起左taron
如果係emma做啲人又會為左睇cast而去睇

牛仔裝正好多

鄉下佬著西裝咁

岩岩睇完
悶悶地

Roxy太早死

第二集無論係題材同final boss都唔夠第一集吸引， Samuel Jackson 太正

仲有動作場面，教堂場戲太經典

大佬呀 你唔好咁癲啦
波比話唔信人類所以用機械
結果成套戲得果兩隻狗、機娘同隻機械手臂？
啲飛彈同無人機真係裝飾黎架喎

退一萬步黎講，唔講佢既動機
佢既計畫本身都已經破綻百出啦
完全無諗過個總統唔答應既話有咩下一步方案
就真係戇鳩鳩咁以為拎住幾百萬人質就成功
完住無諗過救返人質後比人清算

再者，今日幾百萬人吸左波比既藥物而中毒
之後仲有人敢再幫襯佢？
無客既話佢合法化黎有乜用？
貞唔能夠無其他大毒販用同樣手段
我睇到呢到果陣心入面已經屌左幾聲

當然，就算完全唔合乎劇情邏輯
至少打鬥同笑點都有到位
作為愉樂作品黎講已經足夠有餘

同你諗法一樣
結果個總統真係清算佢嗰下我笑咗

唔會重口，事實佢真係靚

你嬴 兜唔到

如果兩個boss出現嘅次序對調，Poppy擺第一集，Valentine擺第二集，Kingsman系列應該會更上一層樓

男主角條女係邊個國家的公主

瑞典

第一集會冇咁突出，未必有第二集

導演都話本身諗住唔會有續集先寫死harry
見咁收得先出第二集寫返生harry咋

我真係好想睇個總統可以搞掂d吸毒友
屌你你吸毒就預左會有後果
個垃圾副女總統
夠膽用返工大壓力長時間黎做理由
仆街啦 大壓力做唔掂咪辭職囉
再講大把野減到壓啦
吸毒裡面死得最無辜係醫病個d
不過如果我係總統都會照由佢地死
犧牲少少人可以令整個社會毒瘤消失
我好樂意咁做
即使我身邊既人或者我自己要死
少少
正因為呢d因素我唔係好enjoy套戲
不喜勿插

有種下集番生梅林

kingsman原來唔俾拍拖
咁講主角老豆已經犯左啦

可能真係有 爆頭都唔死得
可能研發埋有肉體重生都唔奇啦

肉莖重生

咁順便重新埋roxy啦

佢老豆唔係當兵咩

有冇睇第一集？eggsy老豆考lancelot個mission保護其他人死左

Roxy俾敵人捉左洗腦，eggsy為左救佢用扑野喚醒記憶

其實睇番梅林對harry講佢做kingsman前係當兵
所以我諗緊eggsy既老豆應該唔係kingsman

在2017年9月的《Total Film》中，域肯透露，他對《皇家特工3》的反派人選為狄維·莊遜

打the rock真係好大機會eggsy tequila二打一甚至加多個角色三打一先贏

當兵同做kingsman冇衝突
佢老豆係第一集開頭kingsman訓練嗰陣意外炸死咗喎

講真，番生還番生，但解釋得好格硬嚟

應該係要當過兵先會被提名入kingsman
記唔記得eggsy呀媽咪喊住同harry講我甚至唔知佢調左部隊

佢老豆係選lancelot最後2強 擋左手榴彈死左
當時在場得merlin harry eggsy老豆 另一個考生
之後去救professor個個lancelot就係當時最後2強無死個個

諗左一陣邊個狄維莊遜，原來係大舊石

睇完

覺得同第一集差好遠

特登琴晚睇翻第一集 準備入戲院

不過感覺上都係第一集好睇啲

成日ff主角同roxy唔只朋友關係
公主就老婆，roxy sp

我個下以為佢係個d扮藥廠出黎救世橋段(老土但正路d)

想問下片尾字幕後有無彩蛋 ...

最鐘意whiskey,雪地轉左輪嗰到型到

Elton John好爆

果個演員好似係做鄧不利多果個

佢真係好少數成50歲我都會覺得好靚既演員

好鍾意英倫風，不過英國佬好多都m字額

雖然Poppy好正，但個反派做得唔夠上集Samuel Jackson咁鳩，正如上面所講破綻百出，根本美國總統更似終極反派

但m得嚟又幾charm

一集換一個總統

鬼佬M字額都好睇過東亞人

朋友話變型金剛都好睇過呢集

Milf 型

負皮係給你朋友的
建議送佢去睇腦科

第一集好正，今日睇完第二集，認真同第一集都差幾遠，等到上網睇就等

唔覺

Jude Law本身都一線靚仔
但依家周柏豪都靚仔過佢

兩條友差幾多歲呀？

得罪一句
Jude law真係m得極之柒

M到呢個地步應該留光頭

啱啱睇完，Eggsy 塞gps落條女下面果幕

上集死奧巴馬,今集就拉侵侵
個總理會唔會又有暗示?

Taron 唔係典型靚仔但係好有魅力
同埋見佢戲路都好廣，好期待佢之後發展 robin hood下集上

Exact7ly個樣薯到 唔明點解健吾個post個個揀佢唔揀taron
利申想要harry+eggsy師徒丼 Colin真係dilf

係鄧不利多

比我老閪都屌埋先

勁差 唔好入場

個樣好老
都係roxy正

纜車果度好正 感受到果種G force

Manners
Maketh
Man
型到震
最後Harry係教堂話
this is not the end "$-?&;@........... )/?;&@/) is the end of the begging 已經期待緊第三集

佢好鬼q 感覺好huggable
下年戲院見
Eddie the eagle都係因為佢同Hugh Jackman先睇冇後悔入戲院見

巴打know eat
colin對腳

Jude Law好有男人味喎清

真係好man呀

有冇人覺得taron好似丙朗
同埋真係唔識欣賞套橙色西裝

幾好睇
可惜 Channing Tatum 出黎淨係跳左PART舞就算
Halle Berry成50歲人都仲好似三十幾歲咁
每次見到Pedro Pascal都仲係諗起佢喺GOT俾人揸爆個頭

Elton John真係好正
見到eggsy屋企張報紙頭條寫住Elton John missing, 果陣心諗做乜鳩
但點知 Elton John 俾poppy捉左

叔叔叔Colin

出第三集？

睇kingsman唔J叔叔不如唔好J

竟然會同條女講嗰下嚇咗一跳
同女講咁你直接話了閪唔屌咪算囉

計劃緊啦已經

冇留意

威士忌叔叔都

梅林叔叔

識貨,eddie the eagle真係正到痴線

Why not both

今集無咩特別 Eggsy俾美國仔秒 Harry被nerf Poppy一d魅力都無

相比起上集Samuel L Jackson

最正係elton john發威 同埋whisky幾場打戲

呢套有入戲院睇

十個有九個政客都係咁啦

佢報紙頭條係學harry每次任務都會搵返嗰日既太陽報頭版，提醒自己就算冇人知道kingsman既咁多貢獻都要做好自己既工作
Channing tatum下集應該就多戲份

Colin著西裝真係丁撚死人

點解一開頭條女咁就死
雖然公主都好正

仲以為JB會係瓦堆到走返出黎

Poppy邊度正 俾美國總統撚完，最尾又俾Elton John撚狗 毫無boss feel

個樣

公主個樣比第一集老左好多

無

Agger

可能佢真係有吸毒

爆頭就救到，雪地雷技術就雪得一秒 仲要唔識搵野壓住，自己走去踩

益仔

Channing Tatum個樣真係好似美鄉下佬

我知呀 我既意思係本身睇到"Elton John is missing" 已經諗做乜鳩
唔用其他人做headline, 係要用 Elton John

我最鐘意嗰兩個都死左 merlin同roxy

搵stanley tucci出黎做老翻merlin有冇得諗

Roxy都整死 係咪on9架？

Ginger 講過其實佢想做operation 多過backup, 但是Whiskey成日反對, 講緊種族歧視??
Whiskey係西部牛仔 = 傳統白人
Ginger = 黑人/女性

原先仲諗續集會唔會講eggsy同roxy撻著
點知得場both，仲要整死埋roxy

我反而幾鐘意胡穌佬
其實都唔係咁該死姐
下集不如返生埋佢

咪係 接受唔到佢地掉whisky入碎肉機

碎到咁都返到生？

如果碎到咁都得唔該返生埋roxy

Merlin順便

今集娛樂性十足，打鬥keep到上集風格
boss個陰謀的確係漏洞百出㗎啦，不過以片種而言又無咩所謂
有人嫌寫返生colin firth夾硬，我又諗唔到仲可以點寫得好啲，定啲人寧願無佢呢
總之本身都係當佢爽片，完全達到預期

其實冇expect eggsy結婚
佢都唔想做王子
唉roxy咁就做左炮灰

Country roads, take me home

其實碎肉機嗰度我估係向Fargo致敬

第一集搵左luke skywalker

第2集就搵elton john

依套野真係垃L圾
第一集好地地
唔似一般特務片，爆頭有d新意

依一集搞到低低俗俗
咩backstage ticket真係堅無聊

樂壇大姑媽好撚搶戲 加唒分

對今集失望，娛樂性豐富，無上集咁爽睇得咁過癮
強調英倫紳士，但少好多英式幽默，無唒上集優點
玩手指插西唔知做乜鳩，仲驚死觀眾唔明過程
由Poppy Adams出場去到harry有返記憶呢段好難睇
上集最型既harry去到今集俾人撚狗咁撚 merlin

其實我覺得兩集個奸角帶出嚟嘅議題都好有深度
第一集講地球暖化 要解決問題就係要少啲人類
所以剩係留返啲對地球有益嘅人
第二集就講吸毒嘅人 應唔應該救吸毒嘅人
兩集個topic都好吸引
不過第一集太多震撼嘅場面 教堂果幕同埋爆頭果幕
仲有最經典酒吧果幕 今集都專登重演左果幕 雖然colin果下miss
不過都好難超越第一集咁爆

成套戲啲仔同叔都好j

好彩睇咗第2集先 但我又覺得唔係咁衰
但係merlin 個到喊到狗屎咁

(屌你老母連狗，打到就完同我crash app,搞到要打過）

唔明點解咁多人寧願班毒友死，我覺得導演取向都幾明顯，一嚟借poppy把口講好多更大危害嘅嘢無禁。二嚟借龍舌蘭同女高官講明吸毒唔係大奸大惡，有輕毒品，啲人用嚟助興/減壓，而且各階層都有人吸毒。

三嚟係statesman同poppy嘅對比，美國上世紀有十幾年嘅禁酒令，但statesman依家就上埋市，日日望住個公司股價自high，但poppy就要成世匿埋係山度。更唔好提美國酒商每年俾幾多錢阻止毒品合法化（導演訪問有講睇咗呢啲資料）。

定有人覺得上世紀禁酒令期間飲酒嘅人係死咗都唔抵可憐？但大家知唔知禁酒令嘅取消係到後期無論咩人都會偷偷地飲酒而廢止

成套戲用John Denver 同 Elton John 啲歌用得好正

個總統好似邊個

其實Whiskey啲招式幾型

嘩睇到呢幕眼水都標埋 等左幾年連deleted scene都唔見呢幕以為已經cut撚左
點知原來留左係第二集

Kingsman 2 可以

但其實近期套Baby Driver

我感覺大好多

今日睇完
roxy 本來今集好期待 roxy harry eggsy 三個人合擊

btw 我覺得今集係為fans 而設
harry 返生
師徒合擊
再加上一開始harry 教eggsy 餐桌禮儀 其實拍第一集既時候而經拍咗 當時好多fans 以為出碟會收錄但都無 結果今次竟然出現 好開心

收返Roxy DNA復活

harry 後生

我都覺手指插西果個劇情多餘左

老左真係好正
果陣叔叔味

利申：gay

唔係喎 我覺得個幕之後條仔知道自己帽左嬲得濟炸左個基地有前因後果

kingsman無colin firth既話 真係不了

今集震憾既畫面得意大利雪地間屋果到

第一集太出色，今集只係岩岩合格

你個名
hartwin
為左harry老閪都入去睇

死左真係可惜

最後果到2打1 感覺幾新鮮，畫面又靚

明明就勁好揪
格鬥上應該勁過harry同eggsy
好可惜\|/
btw
勁能膠個譯名

Julianne Moore係敗筆

點解咁講

睇完搞到想食burger

其實我覺得今集無大退步到 只係太原地踏步就變左無驚喜
整體黎講我都覺得好睇 只係梅林死得冤枉
雖然明白佢係想帶出紳士嘅精神 但咁就浪費左個好角色 心諗佢第一次係鏡頭下出field trip係都整一幕爆嘅動作場面比佢先死呀

Oberyn 又毒梟look

諗住去睇Roxy...

有冇巴打可以分析下點解harry係雪地果幕就已經知道whiskey係敵人
我諗黎諗去都get唔到

主動推開枝解藥 搞到跌落地爆左
擺明係唔想eggsy有解藥

點會唔明

可能發明左新膠可以痴返d肉

以佢實力唔駛整跌支野
或者整跌佢都有能力執返

先唔講打鬥配樂鏡頭比上集退步左

有好多位好無謂/違和

1. 酒廠牛仔出左黎一次就中左毒基本上到劇情冇影響

2.安全套追蹤

3.兩主角沖鋒陷陣,夾硬穿插埋歌手仲要識飛踢一打二

4.比個可能有幻覺既人拎掃雷器中雷 間接整死IT狗

5.咁岩有隻機械狗充緊電 生死關頭90%電都唔用得

6.繩索作武器打鬥動作唔好睇

7.機械手可以駭入搞掂但一開波唔用,搞到留低隻手係車間接整死晒同事

同睇一集比好失望. 愛之深恨之切
幽默同嚴肅拎唔到平衡

我覺得statesman 既造型有D脫離現實，kingsman 西裝look 好好多

4係eggsy拎著

4之後d point

上集幽默得黎係踏實,
今集太多粗心大意位完全出唔到英國紳士個種細心違背左個理念
BTW第一集Samuel Leroy做奸角個氣場勁好多

覺得完全唔好睇
利申, 純粹覺得唔好睇

咁平心而論你電話都唔會充唔到100%電唔用啦
唔否認有D POINT係主觀, 但今集退步左係真
利申: 有入場睇, 出第三集都會入場

「無咩所謂」 依家連marvel都精密過佢

Agger 我有時睇007會覺得悶
Kingsman 系列應該可以長做

我覺我佢依到可以講多小小

係酒吧被爛仔趕走個幕有點格硬黎

Halle Berry都要做二打六

佢應該俾人插眼+鍊爆個頭而死丫嘛

我無睇過第一集 就去左睇第二集
我覺得係幾好睇 完全唔覺睇左兩個鐘咁耐
幾緊張刺激 harry叔叔真係好正

其實如果唔係有免費飛都未必會睇
因為平時唔鍾意睇特工片

本身對佢冇乜好感 同埋佢做奸角好冇說服力
有更好既選擇

純9估
有一幕poppy問charlie做咩仲著呢件野
之後Charlie 話我都係驚左你啲地雷 之後poppy話佢懦夫
咁係咪即係證明有件衫係有地雷都唔驚
Merlin會唔會著左差唔多用途既衫所以無死到？
佢地係私人飛機上面開個武器庫都有件藍色衫
雖然我覺得merlin唔會自私著

演得唔係好夠放，感覺太淑女，好似公司裡面既senior management咁冇咩特別

同埋佢當初都極力反對要救返d人

我同女朋友都覺得唔差喎
呢套野今集明顯係有d位加入諷刺式既美式幽默
唔係美國人睇就會odd odd地

但整體我覺得風格keep到同上集一致喎
暴力/高科技/肉搏/紳士風
今集都有
最後益仔同師父大戰鞭佬都算過癮埋尾

點解可以咁主觀覺得繩索打鬥唔好睇
好正喎 特別係條電鞭
平時仲可以收埋放係腰, 放出黎開電同激光劍無乜分別

呢套野d特工就係要打造到平時出街都會見到既look
將美國鄉交牛仔特工化咪就係咁
不過個人認為可以再多d野, 例如酒做炸彈, 牛仔帽加d功能etc

如果下集搵Daniel Craig黎客串就正

下集應該會用酒做武器

希望佢會強化埋Colin隻左眼, 換入機械眼
咁先係特工

牛仔帽咪用黎收埋勁能膠

成日凝住佢地會將頂帽咁掟

我會相信Merlin未死，地雷爆果幕我見到疑似佢既人影飛起左，如果佢唔係炸碎哂應該用勁能膠痴返就得。最後開大會雖然佢無出現，但可能佢只係訓緊床昏迷緊姐。有續集既希望佢出返啦！

今集太科幻，over左d 頭一個鐘起悶

ok ar,套野冇咩大問題啊
都唔明爛蕃茄點解屌得咁勁
睇唔慣有美國佬做奸鳩

Merlin

開個外傳講statesman有冇得諗？

Champ掟左一次啦
好鬼正 戲份太少

有冇人覺得harry失憶個陣個樣好可愛
嗚啊 好想保護佢

有返老還童既feel

我意思係用嚟做武器咁
希望下集champ有多啲戲份

有冇巴打覺得冇字幕都OK
人在外國驚入場睇唔明d笑位

蛋仔英國市井口音
班statesman就美國口音

秘魯講圖騰個度唔知個編劇抄邊篇文

講個blogger去秘魯飲死藤水，個度薩滿教有講每個人都有個圖騰，做完靈性治療後有機會發夢夢自自己既野獸原型，個作者係烏鴉而個薩滿係黑色美洲豹

唔知點解覺得係笑點 雖然應該無乜人知

套野串Trump無人性、亂炒人
男女誠信關係
毒品除罪化議題
英美關係，美國成日扮大佬
酒就可以發達，做「毒品」既就有錢但無自由
食毒品既人經過呢次以後都唔敢食，類似求情咁講唔係個個吸毒就應該要死、對社會無貢獻（特工都吸毒），亦有回頭既可能性

對比起Sell紳士文化、動作特技上既娛樂
我覺得一套電影能夠講在地啲既生活議題會岩口味啲
雖然都係好明顯既意識形態
但我覺得整體好過上集

同埋勁力膠個度最近真係有咁既醫學發明
用黎修復受損同老化骨骼為主，對身體無害
編劇將呢個idea發大去幻想做修復腦傷其實幾勁

其實有細心去睇佢地對每個情節既創意係會覺得正

仲有有得睇Elton John 睇佢演唱會幾難幾貴
淨係請到佢拍做下搞笑角色都好抵屌

Wednesday! Wednesday!
佢唱歌起飛腳嗰度笑到抽筋

巴打講中晒心聲
今日睇完覺得幾失望，有種為拍而拍既感覺
明明上集題材咁好，個編劇真係捉到鹿唔識脫角

個瑞典國王唔係第一集爆頭死左？

roxy死得咁快，好靚女呀

主角開口埋口好多Fuck，聽到好煩

爆頭嗰個係首相

係有小小空虛

上一集搞笑得黎唔會顯得套戲低俗，主線俾到人嚴肅同緊張感
今集捉錯用神，重心放晒係無厘頭、搞gag位上，如果唔係有上集神作加持，就咁睇今集真係同一般無厘頭動作電影無分別
最失敗係無端端加個美國盟友
老西部精神
我入黎係想睇英國特攻文化呀大佬
真係浪費晒上集個設定

特技動作太花俏
節奏慢
悶到訓著⋯
好似睇緊美式卡通動畫咁⋯
降落傘個段真係太土老了

上集好睇啲

我覺得降落傘果段幾好笑
淨係啲老人家個表情已經搞笑

你拎呢套同第一集比係失色咗啲嘅
但同普遍特工片比呢套絕對係佳作啦

最尾話呢個係end of the beginning
影Eggsy結婚同Tequila加入Kingsman
成件事好似想鋪路俾Tatum接班做第三集主角咁

但就算係咁都唔可以肯定佢會變節
最合理嘅解釋係咪Harry嘅直覺超準

我都覺得有d新元素完全無問題
D人咁鐘意第一集, 不如拍番第一集改少少野照dup比你睇好唔好

重點係整體風格都keep到 睇得出係出於同一人手筆

最後通便秘果句全場都笑哂

佢其實唔係變節
只係唔想救人姐

我都唔明點解要殺左佢 呢下over左
講真whiskey最後一出場威脅果下, 殺佢地兩個再整爆部電腦根本好易
睇得出唔係大奸大惡, 佢都有自己理念

其實觀眾角度已經做得好出
eggsy一開始諗住遞解藥比whiskey咁啱比harry敲門阻到
都好明顯講出whiskey係有野

我覺得roxy冇死，下集會出翻黎

上床救世界果度好正

我淨係對總統個印象好深刻

明顯諷刺Trump

打紅tie又串串貢又總統 好難想像唔到

Kingsman同銀河守護隊一樣
兩套都係第一集俾咗好大驚喜觀眾
到咗續集嗰陣觀眾又expect有更多驚喜
但結果都係跟返第一集style咁拍
觀眾覺得有落差就自然無咁鐘意
我個人覺得呢兩套續集其實都幾好睇

你肯定?
Harry喺木屋已經解釋左，你唔殺佢就係佢殺你

兩件事串起再加佢做左咁多年特工 都合理既

African 叉燒包

我覺得係两套發揮唔番上集嘅精髓
銀河守護隊第一集有好多位係會令你會心微笑, 好幽默嗰種好笑
而第二集係好特登整d gag位嚟吱你笑咁
Kingsman第一集好多嘢好有創意, 反派又出色, 每個角色又好立體
但係今集就變咗第一集收得, 而拍第二集嘅公式化荷里活大雜燴咁

劇情唔完整 中間膠位多到 同第一集點比

真係唔知做乜9

我同意之前有巴打講呢集想帶出既訊息有好多
但正正係太多野想講,
結果樣樣輕輕提左就算, 到喉唔到肺
成個劇情鬆散左, 冇上次咁deep

但當爽片睇絕對好睇既,
剩係colin firth都有排J

呢套係故事同角色處理差咗
但拍攝方面(唔只打鬥)好超班
最低限度都稱得上係一套出色嘅爽片

不了

Tatum不了

寧願淨低eggsy一個都唔想加tatum

故事寫得好嘅話都可以接受嘅
不過Tatum真係唔好著老西
佢太橫太肥

佢真係唔岩著西裝

好似朗尼

上次打鬥配哩首Give it up好正

睇完第2集，特登youtube買番第一集睇，比之前首 get ready for it 吸引左

兩首都正，最正係主題BG Manners maketh man

呢段真係神級打鬥 d鏡頭好靚
bgm又一流
同埋睇第一集個時條女比我感覺係好撚勁 主角最後個下
第二集最正係初頭車戰 同反骨仔打個段
仲有牛仔一打十個段

我覺得係做外傳 佢著到牛仔咁攞支散彈槍打人
最好個時打播america fuck yeah

今日睇完 我覺得今集好睇過上集 不過反派太弱
rip jb

牛仔一打十個段BGM

Kingsman: The Golden Circle Final Fight Song

Roxy係咪

可能下集出隻AA超能膠救返
或者直接話冇死到

一聽到成個畫面出左黎，merlin
Taron唱歌都好好聽

果度唔係基地黎咩,應該有d咩緊急逃生管道比佢跳?

都係
成班kingsman唯一得Roxy一個見到粒飛彈飛過嚟跟住有做動作
生還機率好大

其他人開緊會 roxy師傅都死左

原來連colin都試過有腹肌 好想睇

想奶

亞瑟心諗坐哩個位就死，fuck

啱啱睇完
Merlin Roxy
Harry

好似美國大鄉里出城咁 仲有佢d演技 入番雪櫃好嗎

Roxy
今集冇乜佢嘅劇照

整返場佢幫eggsy手打charlie先死都好丫

好撚正

可能睇完第一集 對第二集期望太高
有d 失望

elton john 根本係mvp

我覺得有做動作依下好大機會根本伏線黎

fuck you poppy fuck you poppy

同埋鏡頭剪接既野好難，話唔定佢跳落床之前，係眼鏡見到其他人出事，就落床走佬，無耐飛彈先到。
否則跳落床就飛彈到，根本走唔甩，炸到地陷

所以無死到

炸到地陷，唔知Roxy用咩方法走

除非有啲着得既升空裝置或衫

開會個時係逐個逐個消失，加埋eggsy 住屋，起碼八，九個地方，再到總部，roxy 係哩段時間有大概二十秒至半分鐘計劃點走

有咁多法寶

所以一定無死到

我愛Roxy!我愛Roxy!

睇觀眾呼聲高咪復活囉

colin咪又係咁

眼鏡LOOK好撚正

無錯

嘴唇好性感

上集harry戲份都重，有幾場型既部份都係佢，有酒館同教堂，受歡迎都唔出奇。但今集roxy好似2打6咁，都唔知點算。

出外傳講返生

公主都多戲份過Roxy

唔知係咪怕睇完番學趕唔到
成程投入唔到
無諗過最正個個囡囡一開波就

佢叫Roxy呀

今日1615 times 睇咗
有條撚樣睇到一半食煙
比人屌到化一句都唔敢還口

整體其實都幾好睇
但真係上集正啲
多啲特工片致敬位
可能上集無包袱玩得仲勁
同埋今集個大反派同二打六無分別
上集mother fucker同刀片女實在係太正

同埋最後咁樣用個地雷殺鬼咗梅林實在係on9
搞到佢為死而死

戲院食煙

梅林

roxy屋企黎

jb同brandon好唔抵

Brandon JB真係極無辜
我仲諗住劇情會係Brandon發現Eggsy特工身份跟住加入埋做sidekick
點知下一幕全家死清光

根本就唔駛死既
同佢兩個老友係番自己居睇狗咪得
駛乜去佢屋企
jb

大陸譯 lin=林 梅乜林

圓桌騎士merlin唔係不嬲都叫梅林咩

叫馬Lin

認真呢啲約定俗成嘅譯名就無謂爭拗啦
明係邊個就得

ma lin 馬琳兵兵波

貝克漢

香港地約定俗成叫碧咸做貝克漢
定係你唔知咩叫約定俗成

真係好撚正
Roxy>>>>>>>>>>>>>>>>>>charlie條女>>>公主

Charlie條女條掤骨咋喎
Roxy有肉得黎又唔肥 戴埋眼鏡個樣宅宅地

Charlie條女真係電燈柱嚟

睇預告一除衫個下之後無睇
瘦到營養不良咁

導演今集殺曬JB Roxy Merlin三個重要配角
跟手換班美國佬頂上
真係諗唔明點解要咁做

你殺JB 馬lin我忍
但你還返Roxy比我啦

屌你老母衝出嚟柒
全世界你搵到一本阿瑟王傳奇中文版唔係譯做梅林我切乜都得
又唔見你走去屌福爾摩斯係福建話

Charlie條女把聲,個樣,身材........

我完全起唔到機.......

都幾搞笑,要比人屌到化先唔敢還口,查實一開波比人屌第一句,唔好話一,半句都無任何資格還口先岩個wor,錯果個係食煙喎.....香港人

倒米
好彩harry仲係到 如果唔係寄刀片比導演都似
roxy真係好唔抵#

我仲以為roxy住基地?

個花園好鬼似

條友好笑在我話譯名約定俗成跟住同我講咩貝克漢
心諗一句做乜鳩

連登盲反問題越嚟越嚴重
已經唔想理佢呢啲人
遲早連耶穌貞德乜乜乜都會話唔符合廣東話跟住大條道理盲反

驗腦啦on9

唔係基地咩？
While inside the Kingsman Headquarters, Roxy is notified about an impending missile and she attempts to escape but doesn't make it to safety, as the missile destroys the entire complex with her inside. Later, Eggsy and Merlin drink a toast to her, along with the rest of the Kingsman.

叫得Lancelot 都係最早死

由細到大都係聽開梅林
條友唔知邊撚度黎

以前睇嗰套石中神劍都係叫梅林

個wiki都係d人跟住套戲寫 唔係官方野作唔到準

其實我好懷疑kingsman除左lancelot之外係咪真係冇換過其他agents，有d可能係退休/自己唔做

Merlin死得咁轟烈我都可以接受
但Roxy成個二打六咁死真係不能接受

尋日先去睇

有傳係佢要拍gypsy 所以出得咁少
但係gypsy咁快cut左 而且大片點都易紅d
不過拍完1都唔見佢紅左

搵Halle barry做閒人不如搵番roxy做

地雷炸成碎片梗係轟烈
但係明明可以唔死
劇情前半段其實有強調地雷可以重新啟動
etc放律師入去前後

咁我見梅林踩落去之後心諗：冇事嘅，一定話唔記得reactivate個地雷跟住搞陣笑就三個人拍住上開心仔

點知唱完歌之後我心愛嘅梅林成個炸開咗，死撚咗呀

我唔係話你喎 做乜春

我係king arthur呢個故事既fans
由細到大都係聽梅林

美國vs 美國特工咁都諗到都幾正，而且拍攝手法同技巧都好smooth

roxy先係正室囉
屌你老母公主死撚開啦

會復活既
佢話vaughn同佢講 no one dies in this universe

roxy都番黎啦（不過已經有barry做女特工
咁應該唔會有2個）

有幕我覺得都好好笑但呢度無人講...

Elton: Wednesday! Wednesday! Wedneday!
Guard: isn't it Saturday nights alright for fighting?
Elton: what day is it today?
Guard: Wednesday...

elton好撚正

d飛彈係發射去好多唔同地方based on d agent既address (因為hack左入eggsy架車既系統)
merlin唔係特工list入面所以先唔駛死
btw 有乜理由要brandon去eggsy大宅睇實 jb
eggsy唔可以比佢知佢係agent
但係大宅咁多機關，有乜理由比佢去
寫番eggsy帶jb去佢屋企咪算數
死得好無謂

同埋呢套野underused 左stateman
起碼話tatum 無啦啦醒番之後走番出黎幫佢地手入去打啦
之後下集正式合作
依家咁樣呢集statesman根本無存在價值
不過可能tatum 檔期就唔到啦

就唔到期又點解要搵佢

客串下拍幾個scene，準備第3集先major role

唔知logan lucky 會唔會同呢套差唔多時間拍

如果harry同roxy兩個要死一個 另一個就part住主角
應該點揀好
好難選擇

你諗埋啲咁陰毒嘅嘢都有嘅

咁唯有RIP Roxy

roxy
harry上集都當佢死左

Colin firth生招牌黎點可以唔拍

揀咩阿打和啦

冇harry睇黎把撚

無harry仲係英倫片？

可能今集當係STATESMAN介紹篇
但又介紹唔撚到 STATESMAN成個形象都出唔到唔鮮明
出鏡最多個STATESMAN AGENT又比人碎埋
第三集出場個個反而比人冰足成集 唔知做乜
如果係咁不如留返TATUM係第三集話佢係被選拔出黎做WHISKEY
第二集唔係話唔好睇既 照流程同劇情 角色設定 啲人死得好1999

出鏡最多個個美國佬可以唔洗死

咁都死埋

睇左

係比1差

劇本我覺得1好好多

2死太容易死d無謂人

死唔係問題
但係為死而死 為左比新人有位入而死 又死得on9
同fnf d人死法差幾皮
之後又復活
仲諗住睇statsman合作
點知最後係兩人大戰個25仔

Save the world ,Backstage pass果part呼應返第一集公主又係正

點解咁順攤比個密碼佢

High大咗同以為總統真係同意條約
Poppy呢個boss真係廢到

坐下行下跟住就死

Poppy比起Valentine 易打好多，但死左merlin 同 roxy

播番上集爆頭個畫面笑死，
點解全院無人笑

因為high左嘢

Overdose

笑左出黎

Merlin 死真係有啲夾硬
不過冇左佢真係有啲sad 佢感覺好可靠好好人
Country road ～take me home

其實可以唔死 但係都要整死好多人

BTW,個左輪牛仔劇情度話馬Lin班人喺飛機上面個時佢先醒返 醒返之後即刻坐左架噴射機 噴射機應該快過佢地架飛機 最盡牛仔應該喺比佢地喺機械狗追個時到 到主角搞掂條女之後掂部電腦佢先出黎 咁中間發生咩事比導演發揮呢 留名睇美國黑科技

死得好無謂

包括Roxy

死完又翻生

我上面有講 希望導演會比我批中

個牛仔入去打主角佢地個陣都有講過下梅林啲野

我反而覺得個總統搞笑啲
好似係度串緊侵侵咁
乜都唔做跟住話岩岩打贏左場反毒大戰

睇完第一個反應就係Channing Tatum到底出黎既作用係乜
Btw merlin roxy

啱啱睇完，好失望
唔單止冇上集咁癲咁驚喜
連一套爆谷片最基本嘅角色塑造都做得唔好
Channing Tatum竟然瞓雪櫃瞓左大半套戲
完全浪費左個出場
Jeff Bridges淨係坐office點人做野，出場時間加埋少過五分鐘
結果成個statesman就係靠Whiskey撐住
明明喺Narcos, GOT大有可為嘅Pedro Pascal就做左Whiskey呢個咁西嘅角色
做任務柒下柒下，去到中段原來仲要係反骨仔
兩場特登為佢而設嘅動作場面又有意無意將個焦點移去師父度
酒吧場戲做左師父身手退步嘅陪襯
雪地戰又估緊佢係呼二五
完全冇辦法中意呢幾個角色，哂左個cast

大佬呀
殺左Roxy，殺左JB，剷左成個Kingsman用黎舖排嘅statesman就係靠咁差嘅角色頂住，有冇hea啲

Eggsy同師父表現只係不過不失，但由於其他角色唔係死哂就係太無存在感，所以非常唔意外地由兩師徒擔大旗掃場解決boss

成套戲最深刻兩個位，Merlin死嗰度country road首歌配得好呢度要讚，Eggsy個喊樣都為成個氣氛營造加分

另外深刻位竟然係Elton John客串 成套戲最獨特風格竟然係靠個客串嘅黎做

除左失望，真係搵唔到其他感覺形容

睇完kingsman兩集最大嘅感想係：完全變左西裝大叔控

杜特地

Colin真係勁型

其實導演好醒，知道我地根本唔鍾意channing tatum，所以成集雪左佢

出黎9跳

colin taron mark高質

屌咁一早唔好cast條友啦

汁

英國紳士>>>>>>>>>>>>>>>>>>美國牛仔

原來在《金牌特務2》新進了許多新成員後，不少影迷開始期待這次已經加入那麼多影帝、影后了，第 3 部有沒有可能再拉攏更多的大咖演員？在最近泰隆艾格頓接受專訪時，他便提到了對第 3 集反派的期望：「其實我已經知道第 3 集的劇情了，但我只能說的是它將會顛覆所有你以為你知道的世界，但我真的不能說太多，很多人問山謬傑克森有沒有可能像柯林佛斯一樣回歸，但這得考慮到很多風險，雖然我不認為他會回來，但如果有人能不把電影毀掉又讓山謬傑克森死而復活的話，那肯定馬修范恩，不過我自己很希望接下來的反派是巨石強森，他真的非常適合！」

就咁睇之前話the rock會係第三集反派應該只係taron 9up?
Btw呢張poster好似冇點見過

好撚fail
mark strong呢d major role竟然無係海報入面
pedro pascal竟然無出名
反而出Elton John 寫客串咪得

Halle berry Jeff bridges 咁大名做埋d 行行企企

第3集佢實佔戲好重

The rock做奸角

唔解唔鐘意佢？
明明渣散彈咁型

明明the rock拍親都係忠咁滯

我覺得The Rock會講:"等我打撚死你條仆街 呀~"

Roxy咁早死真係1999

無死到 炸左佢屋企姐

手殘留左兩次

我都覺得roxy冇咁易死
但我完全接受唔到merlin咁就死左

好膠,好似夾硬整死佢咁

睇完先知佢真係唱獅子王果個人
好中意佢唱歌

睇到elton fuck you poppy
諗起cia kevin hart :fuck you Bob (the rock

agent 天不怕地不怕 怕地雷

The rock 做奸角都一流架

毀滅戰士

the rock 拍doom咪做奸角,應該係唯一一次

Black adam，蝎子王

Whiskey話我一㩒個制你就準備同你老友harry執屍啦，仲有位裝埋你同事merlin既remains
應該好難返生

Btw taron好似一開始就簽左約拍三集，我諗應該本身都有plan續集，堆蝴蝶標本應該真係伏筆黎

牛仔身手完勝西裝友啦
有無人睇到牛仔渣住條電鞭fing果時無事
得個圈有電

又唔可以用tequila一場就話牛仔完勝既 一個做左agent無耐，一個係tech guy，仲要兩個都hangover

Btw harry fing甩個圈嗰陣慢動作好清楚見到成條都有電，只係要activate

第1集有Luke Skywalker
第2集有 eiton john，

第3集有咩英國名人，仲唔係佢

話說Kingsman應該真係得番HARRY同EGGSY

第3集一定係最大危機

我認為下集除左HARRY同EGGSY要有大場面打鬥，應該要比Kingsman其他人發揮，成TEAM一齊打大戰，個個用雨傘槍(到時應該招募番左人 )
加埋STATESMAN。

Mark Hamill美國人黎
不過Mr bean

我記錯。

仲有Roxy呀

Statesman我覺得出外傳/新系列多
下集出法國/俄羅斯

叫Eggsy去澳洲搵Hugh JackMan

會唔會話佢再做返狼人個角色(我意思係佢係Agent有再生能力 )

同一個人黎？

圖片支援

通常續集都冇咁好睇
呢套點？

劇情麻麻地
打鬥保持上集水準
CGI特效靚咗，上集啲CG真係柒到

Merlin嗰幕睇撚到我想喊
屌你老母

首歌已洗腦
Merlin版好好聽

roxy上天空

應該會有番佢掛第3集
靈魂人物黎

可能話以為佢死左呢

pedro pascal就真係好身手

期待第三集 推到1001

唔係一開頭比人笠住條頸果度
之後有個shot係牛仔渣住條繩中間

咁我唔係好記得啦

Harry X Eggsy X Logan
我換條底褲先

taron真係好撚迷弟

乜佢記者黎架咩？

睇下對手先啦
佢企係格離炸

Sorry盲撚左
不過佢地有合作過咩？一個澳洲人一個英國人

Eddie the eagle
都係Matthew Vaughn出品

呢張真係經典
Taron唔係有女朋友真係會以為佢係gay

其實重點係colin

睇埋Legend仲有Eggsy做真基佬迷Tom Hardy

嬲嬲
唔準昅仔

Harry個樣

其實邊忽大路
成堆上集老角出場十分鐘就死撚曬，仲要係好突然咁bbq

打壞人就算啦，可以有幾突破

不過kingsman都幾廢下

比人hack秒左都算
第一次去酒廠2對1 （我知光頭唔計一個），但主角竟然係比人秒

到打大佬whiskey , 屌人地一對二都完全無落下風，harry 仲要係偷襲左人地一次（人地幾粒鐘內復完）既情況下
Statesman勁好多喎

但statesman理論上唔係應該敵對kingsman既咩？ 點講歷史都應該係statesman 幫美國打獨立戰爭對英軍？

其實唔基
Tom Hardy打孖上先正

條女好慘 利申已經唔係好記得戲情

colin: 今晚你就知死

有冇人開post 2

colin無話兒

post 2: